離遠聽到「投建制派」，點知...

行近啲聽到「一票不投建制派」
改改個口號啦
九龍灣A出口天橋
加油

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多